馬馬度沙高我屌你老母

2389 讓球 星期二 6
水晶宮(主) 對 般尼茅夫(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.85

$ 500.00 $ 500.00

應該蛇

學神都擰晒頭 出到咁撚高隻腳

突登過黎屌柒條ON9西

條傻柒D智商同會員一鳩樣

和la

7仔

原來紅牌

屌你老母

黑哨啦

你黑鳩

1-0

嘩咩事

呢條黑鳩勁過沙鳩多多聲

角球易到

唔同位

應鳩

屌你鳩僧呢條ON9 真係24小時上連登

好奇，點解仲留係高登

你呢啲垃圾唔明

高登是我家